覺唔覺大部份香港人完全唔當中美之爭係一回事？

好似唔覺得自己既生活會受任何影響
特別係d港女，完全唔知發生緊乜事咁
究竟係佢地太有錢大把保障有哂後路所以唔驚？
定係連登仔過份緊張日日鳩吹脫離現實？

繼續買樓，可能自己都有加籍澳籍

根本冇影響

大把港豬 最緊要有工返

個個都平行時空

我自己覺得係 身邊好多朋友都係同一個想法
中美大戰: 支那收皮 香港返返以前咁
由攬炒到國安法到宜家 都只會係覺得自己食緊花生
但我相信 香港一定係風眼中心
平靜過後先係最大既破壞

5、6年前李嘉誠賣資產都會話佢on9
你可以expect香港人會有啲咩危機感可言

有工返最緊要

咁可以做啲乜
香港人夾係中間
上年我見到啲名店有人掃名牌
出面班手足煙霧瀰漫
真係好平行世界
但今日武肺點會無影響
日日都要戴口罩出街
戴口罩好撚辛苦
對呼吸困難黎講

因為佢哋係「中美和好撚」

both

屌你老母中擺喺美前面?
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

食屎啦 生癌五毛